覺唔覺中國管教中國人管教得好

大城市停電都冇人反政府
睇到共產黨啲相
就好似紅太陽般暖在心中😤

Hey Come On

電話冇人聽

Arm Arm沖完涼......

中國用電動車 全面電子電器數碼化

1984 + brave new world

麻煩拎枝保濕搽面黎
塊面好乾

調教畜牲有一手

同北韓比差好遠啦

當雞咁養
唔好再話佢地係籠中鳥，鳥類再細分係家禽
寵物鳥天生就識飛，而雞鴨直情係退化到為宰割以生

半獸人冇乜思考能力？